［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［36］其實破神又有咩好抽wo，加護無希望破神唔到你中

60抽爆死留名

3萬石咩都無放棄

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME
但係追求極致既話會有一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS / 打BLOODY PALACE黎評，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯，有錯請指點

大家吹奏的12分組合:

- V 配 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
原因: V普攻流可以落異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，容易打出頂傷。科燈ARK係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到，而V暫時DMC活動有得抽，過左都係絕版。另外而家PVP META絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V可以做到2秒周回3-10實力3，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。最新出Bloody palace關頭50名大部份都係用呢種方法用聖靈藥幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機PVP算係T1角，唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑大部份BOSS，可單挑BLOODY PALACE。DANTE本身隻野上限高，相對硬，開完大之後上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖更威。DANTE完左DMC任務就會絕版。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 + 破神大戰UR ARK + 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
- 最好有埋: 要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打。科燈可以大量加強加護既攻擊力，但係唔係必須 平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到。缺點係PVP唔算係META，而且最基本加護同破神都唔係絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑BLOODY PALACE，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量11000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

- 巫女
要提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血，但係打鬥快既關卡例如BLODDY PALACE係冇幫助，另外PVP TOP 10都係人手放一隻巫女。建議今次活動送既乙女ARK要學+1000血上限果招技。

其他有被吹奏過的強勁角色

- YODA 有招無屬性核彈魔法，打死神勁，打塔勁，打bloody palace都勁。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖 主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆 同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇左加全隊上限物傷能力。PVP算勁。

2萬4石預左爆死 結果真係爆死

下個post要del走DMC
加小浩條link就岩

第一頁隊型整齊少少 齊齊爆死算啦 警世呀可以

屌唔記得del走DMC合作段野
下個開post記得del

頂...小號抽左30抽就中左破神 是咪CLS

終於有第3個人中

遠離破神，由你我做起，下個開post記得DEL DMC野

所以冇咩野真係唔好玩細帳

真係咁想要xx 直接買xx ac 再將原本諗住課黎抽xx既錢等新池轟落去 肯定抽得仲多野仲爽

30抽

唔好屌我住 正身抽左90抽都冇

大家都係刷下活動
繼續推下主線
掛下機啦
新年流流唔好諗咁多

破神=垃圾，唔好抽呀

不是正身就不了

照屌

爆死無心機玩了

遲早又賣俾巴打 玩唔到咁多

無step無pick up難抽都預左

係咪破神科燈聖劍先

抽一野試下好唔好呢

專心打塔費事心思思想抽破神

其實無科燈同加護係手就唔好心思思追啦

咁既話你要棄N萬次

抽一下試水溫，有紅波就追，追到無就收手

我就係咁既諗法追到清左底

齊哂就係差呢張
爆死了

有冇巴打知道之前劍機個活動有換到把活動弓但只係強到37之後就冇強埋佢 但我分身見到鍊金個到有得強把活動弓 我正身又見到冇得強知唔知係咩問題

睇下有冇人搵小浩重生 宜家重生就冇哂DMC D野

咪重生啦周年實有ur抽
最多咪課金

我覺得會有

警世 無破神 其餘應該都唔洗解釋

好撚想主帳課金抽

咪做傻事，無pick up無step唔知課幾多先掂

0.128% 自己諗真 機率野真係唔會點呃你 自認歐洲人既就加油啦 勸唔到

想咪課
無人阻止到你

挖下主線石抽下咪算 課金等保底先

緊係有齊曬

上次競速啲人用隻破神加護科燈打，日服睇撚住你地黎食

主帳主線god都打哂

抽唔到破神但竟然中左加護
個ac本身冇科燈 好撚嘲諷

不了 理智玩遊戲 等2周年

打多3000石 齊頭100抽收手

其實諗下都好似無咩可能

佢時間停止左係唔會識出怪

分幾鐘就真
咩0秒1秒真係

肯定係外掛

而家重生唔駛肝DMC 但都要用一個禮拜肝左情人節活動 其實計埋推圖都係好撚痛苦

新手想請問破神加護應該點build

呢個上攻略網抄就得

我有科燈加護都12抽收手
大家理性d la

二刀流
星眼
回MP
雷屬+攻
科燈/機刃/榮光槍

仲未抽
見都係爆死多

發覺日版d pool接住去係無停過

呢2日唔好再上呢個POST啦 等呢度同你自己都冷靜左先啦

其實可以唔洗抽，好有錢另計

無破神都係咁玩
各位忍下手啦

等咩

巫女劍機72英雄祭DMC技師

好似好易中咁

細細地抽個10連，咩都無
等2週年算

I0抽中左 好易做 大家快d抽

屌哂上面

隔咁耐先有第4件海豹上水仲吹話好易抽真係

我300石就中左啦

痴歐氣

唔該兩位巴打
無知再問 我無科燈/榮光槍用新機龍支槍得唔得

抽中左咪有時間儲石囉

今日d海豹抵比佢曬啦
Ur 唔係咁易架 葉師傅

我隻加護重生啦雖然都係冇科燈

絕對無問題

機龍支槍+機刃一樣大大力

新ac抽中都無用啦都升唔到

好懷念9600

破神加護係正既

乙太掛緊 榮光同科燈
第三個乙太應該掛咩好 ？
機龍 毒龍定 龍騎兵好 ？
主升v nero 旦丁 水着 技師

上黎晒都算仲要水人去抽

60抽中左

抽左兩次10唔中，收手仲有7k石，慢慢儲

機龍 龍騎 毒龍

破神係得0.128% 機率仲要無保底
真係要紅字放大俾人睇

主升5隻
升完頭2隻再諗啦
我會掛魔王

屌你老尾3萬石
中三次yoda
破神呢dllm

86SC丫

無有怕
想打1百萬傷害只需要28SC

呢個POOL抽到YODA就應該收手 唔應該target 係破神身上

兩野唔中仲allin

間廠中意撚狗咁出野，到時周年又出新UR

魔王乙太畀邊個用 ？

預左2週年應該會出新UR 再SET唔同POOL隔開新UR同舊4張UR 各0.1%機率無償大池花式吞石

比邊個都得
拎黎打高難用咋嘛
當你升得頭2隻角黎,掛完科燈都好夠用
再掛多把武你又升唔切第3隻
我通常掛都係2武1飾咁掛
除非掛無可掛

夠薑出多次9600

90抽YODA都冇

心大心細唔知抽唔抽專武專衫俾紅狼同YODA

Part 1,2,3,4 咁出

唔好曬錢

2PACK 先一件應該唔抵 件衫有導星樓件神畏頂下 而紅狼果件.. 你真係會玩魔獸聯盟果3隻咩?

收手啦清
其實加護又洗乜破神wo

要塞加護

佢如果破神完左之後一個星期復刻一張UR+一隻限英 都真係幾仆街 你地唔入局就中間再夾住D新角新英裝出 花式回收石頭直到週年

睇死新ur關男主事

我係營運都咁做DMC吸左批新人,要比班新人強化下嫁麻

btw 佢復刻同時有復刻埋限角既專我又支持佢喎 今次yoda衫同紅狼爪其實係咪復刻? 定完全新出?

復刻黎
如果以後都係咁出就正 可以補返以前既專武

但復刻專係咪貴一倍先 巫女劍機技師呢D明明25有償

新財路

營運:多謝我啦
本身諗住絕左佢架啦
宜家復刻比你地,你地仲唔課金換?

出完4波UR
點知2周年黎個大雜會
全部專25有償幣一件

STORY MODE係咪去到4-13 就完?

4-13之後要解任

應該無咁閪既 呢4波出既限角應該唔會咁玩 但其他限角好似機女果D真係

邊到有得睇

0秒1秒果張圖係強敵黎
唔係dmc100黎搞清楚先

一個禮拜一個池

推圖冇得自動施放魔法 好煩 拎唔到三星奬賞
想問有咩角可以自動放魔法？
我本身有水着 合眼莉

巴哈有
要係唔知咩咩港開個雙子支線
之後拎隻精靈去開

咁強敵0秒/1秒無問題了
我之前個個都2秒

試下裝啲debuff/buff技俾啲角，會易啲

好 問多樣 V把嘢點升?
係錬金所見唔到

想問依家我平均三隻角色4x lv,但係都打唔贏合作/素材上級40lv 嘅關，如果唔靠好友carry,要自己過到優先要點做？升聖物升人物定買裝備？

V把野係?
V專?
V專升唔到

唔係為追UR而抽 只係佢復刻果隻限如果係你主練既可以課少少追返把專順手抽下 抽唔到就算咁姐 target係UR既話無保底真心屌唔過

星盤&人物SC裝技

優先先升死一個角色頂LV星盤會好過你分散升
真係唔夠打既話真係只可以靠住好友幫手先

技師個活動要點刷有效率?

V專 唔怪得搵咗成日都唔見

我刷尾2個關算

小浩唔知lee兩日會唔會有新野上架

應該而家抽緊

想問下乙太武點強化？ 睇活動唔係話天哭杖有得強化咩

想問下經驗關帶1隻會唔會食多d經？

一關分太少
用加加持都係得個1千分鬆D
好唔抵我放棄左呢個活動

有裝 但都唔會自己用魔法

就係武器個位
你拉落去就會見到 灼鳳爪,天哭杖呢D

自己手動禁一下啦
用DEBUFF最快

如果係攻擊魔法既話，係睇隻怪既耐性，係弱點時先會優先放，唔係弱點多數行街

頭先睇過下冇咩新野，不過開lee個池，可能會有返d兩ur出返來

最後のピース 240 480
近づく対面の時 230 460
最後果關480 base 再食3隻角加成
呢D活動正常係你每日清足活動體就會夠分 一日最少20場 一場1000都2萬分 仲有成個星期

50有償先有專真心DIU唔過
咁貴

咩事 啲活動咁肝 DMC先食晒水 依家又要食

科燈80幾%
應該聽日有得用

所以要睇咩角同咩能力 好似yoda紅狼我唔會課 真係課唔落 反正無人同yoda爭衫著

有限既活動水唔怕啦

一日2萬分 都係講緊早晚各打10場 但你勤力清體應該早午晚各一次 有成3萬分都黎

有限水唔夠用 DMC食咗我100支水

20抽 ssr都無粒

重要打晶 一日10場都唔知得唔得

見到了 但強化材係咪好難拎 個塊石板 有冇咩活動係可以易d強化

最重要都係張LR同大虹姐 其他求其啦 剩係千幾個幣 偷埋真係輕鬆達標 佢普通活動唔肝架 DMC都唔算肝 只係可能你地入坑遲左 正常打足3個禮拜DMC應該英晶都係要補些少水就夠換哂

個D野好似係遠征出如果我無記錯

除非好似我強逼症一咁要手動3000場DMC
今日唔駛打DMC好似過緊新生活咁

最好3千無償

破神我來了

我打咗百幾萬分
換晒V + NERO

咁咪好難出 好難加40

所以係老屎忽玩既野

70下得3紅
垃圾屎

金左

唔抽了

你地快啲抽晒啲石博破神啦
有0.128%應該歷史最高機率
諗下平時SSR唔pick up都係0.128%
今次仲係UR 係咪抵課都有為止先？

我就追過單一ARK 無PICKUP 玩過4萬有償石都唔中榮光同異國既 嚇我唔到既

想問下魔獸盟係點 一定要果幾隻定係學左招ark就當係？

學左招ARK都當係 同隊越多隻有呢個技能就越高加成 但我無記錯呢招野要學成10定12SC

法國加護難出過ur

擺哂上場就加成最多

玩咗幾個月都未中

岩岩拎第二個分身一下10連單紅波! 重覆加護 結束這回合

岩岩水著POOL機女都係0.128%
不過限5次10連 如果無限應該都忍唔住破左產
今次果斷淨係抽有償100鑽
中就中 唔中就88
人生嬴家

Nero咁撚多sc 比呢d濕鳩技佢學就岩

其實佢望落多SC 但如果你打高難之類隊哂D特攻killer俾佢都真係未必夠放

我都念住每日100 wo

今朝仲打緊
最尾都係得3千分
仲諗緊3子比邊隻好

想砌隊劍雞同盟隊 有yoda 差 紅狼諗緊抽唔抽

要中既每日100都會中

你有無古代遺跡張ARK先 無既唔駛咁急搞咁多野

V of course

有

咁唔駛抽紅狼啦 紅狼呢D擺明係限池配菜既野你慌到週年唔會有佢份咩

連登APP台第一守則: 問抽唔抽一律建議抽 抽晒佢 抽唔到課到有

好想回鍋抽UR 🥱 15萬石中唔中得哂

日服係咪冇stram版?

steam

15萬石太年輕了
得500抽, 平均計0.128% = 782抽有1張
20萬可能有D機會

咩叫中得哂 入面得1張UR 咁抽法不如自己走去小浩度買個破神加護 大把 仲唔駛抽埋D無用既配菜

日服有DMM
仲爽過STEAM

日服係DMM

DMM 官方模擬器

係囉 咁想要破神SH大把貨WO
你鍾意破神配咩都有
都係1百幾十

活動關無得用好友，依家升緊隻軍師，掛一日乙太好似得5-6%,星盤又要突到80先點到高階詠唱。。

抽下咪知

轉日服

台版暫時開荒係比較辛苦~
加油巴打

諗緊 過兩日PAD出marvel

你有咩角/ARK 擺上黎望下

咁好似個邊吸引D

PAD咪又係手痕抽完就擺 上次鬼滅我抽左2K先齊成隊結果抽齊左之後剩係每日登入

官方答案，一律建議all in

唔吸引

依度暫時黎講你最魔鬼

1300+石 準備抽

咁睇我既
我都係比建議巴打咋嘛

抽抽抽

Pad傾合作真係好勁

全球咁多人玩
大作傾合作真係勁輕鬆

我都建議抽既
破神唔係成日有得抽
錢就隨時有得搵
金又隨時有得課

十抽兩SSR：死靈大軍同櫻月雖然兩張都new
服撚左

岩呀

所以個位巴打
抽啦留名等睇頭幾下就中UR

不過呢隻game 都好識揀合作全部正野

兩張ARK都唔錯啦
SSR我反而想中榮光

係 ur唔係成日有得抽
我建議抽到1蚊都唔好留先唔會後悔

係
但轉珠GAME我無咩動力玩
可能真係D GAME愈黎愈方便
無AUTO既都唔想玩

留左230石一炮過射晒佢

可能刷手巴課緊黎抽
睇下佢都未出現

我都想單體回血同乙太武

巴打邊個抽到放個ID上黎比我地加下好友
我非洲難民想用下破神
我仲未見過完全體加護

你似想抽異國多d

完全體我用過都係一個台仔

只能說
勁到痴孖筋個個傷害個個輸出,個2次超必

我自從出左一張沙蟲
每次SSR出動畫 都係沙蟲
佢老尾 抽到25%喇乙太

但佢係100SC
專武
雷姆LR技

多數講ark 剩係指ssr?

我仲記得連登吹破神加護秒DMC 100LV
又有堆人去重生

ARK=聖物

係好勁
但講緊真係要練好個隻
前期乜都未練真係就咁用雷魔法仲痛

不如轉日服?
依度D巴打有好多幾正既AC

蘭迪軍師怪盜夠你打完而家啲關
ARK有外傳聖劍已經唔洗再抽，剩低未有個啲SSR都係常駐慢慢抽到出黎

終於LV 10左異國
有星眼用喇

有咩角100SC練到頂點唔勁 只係吹奏角度唔同姐 皇龍機女 破神加護 要塞大貓 普攻流劍機呢D都係玩法唔同

我知，想問下你地係咪剩係睇ssr 聖物，sr 果d 基本上都預左齊晒？

肝緊主線 轉頭各位等我好消息

開開下工打乞嗤.....

等加好友試用破神

好老實說
好過郁下吹奏到
好似有破神+加護就打天下
未練出黎打閪天下咩

同埋鬼唔知有咩角100SC唔勁咩
宜家大家討論緊完全體加護呀嘛師兄

抽左未丫

開緊工，開唔到驚

祝抽中

我其他手遊都係玩日版，但初初玩覺得都係偏向單機掛機game,所以簡台版由頭玩起唔洗煩玩咩組合，最重要我無課玩家買唔起貴ac

想問下要塞復刻過未

我相信有好多有破神加護既未練到去一半就重生/退坑左
最衰都係連登 尋日仲吹科燈 今日到破神DANTE 破神加護

初始好平架咋
百幾蚊就搞得掂既野

你唔介意無聖劍FF+科燈
我有個皇龍UR 雷姆LR
可以送比你玩下

果d 免抽卷，sr 卷 要唔要留起？會唔會遲d 追加角色聖物落去？

而家要200了

無課更加要玩日版
100幾十就夠你練好耐好耐
台版無課有D難走落去

呢隻GAME可以改名叫

RE CLOUDIA

DANTE破神特技流係仲要有聖靈藥先玩到
你有破神就要追加護 有埋加護就要有埋科燈 有埋科燈又要齊埋雷姆LR 都有埋就要SC100 先完全體

又加價了?

無期限既話留，之後會加新既常駐角，見你話無課所以可以留到出多幾隻角/聖物先一次過抽

隻game無最後過

190蚊人仔都200幾啦

大家一直都重生

好多人都留意小浩既去向

😅新手唔明係咩黎，但台版岩岩出左steam 可以電腦掛機，日版係咪一定要電話/模擬器掛？

我入坑時吹到 EMT 宇宙第一 無可取替
同日D EMT UR AC 比人掃走晒
依家人呢

無買好耐了
BTW如果個位巴打真係想玩日版
又唔介意無FF同科燈又無D咩限角
我即送比佢體驗日版

唔緊要呀
慢慢就會熟咩黎
日版有DMM (官方模擬器)

"冰屬"黎講佢仲係世一喎(暫時)

D EMT係哂SUPER PVP區

仲用緊

PVP最麻煩既法師
係SUPER PVP區個邊D EMT一出招就秒全場

一兩百買首抽帳係無問題，但我自己覺得呢隻game 要好似以前玩online game 咁掛成日機先攞命，唔想掛到電話舊電爆炸

EMT 配埋巨獸 ark的確係天下第一
係輸T0 yoda少少

我懷疑小浩有上連登睇行情

用電腦掛

支那狗邊上到連登

唔上黎都好 無啦啦咩帳受歡迎佢做唯一賣家點會唔知 果期最快清光既就係EMT+雷姆既帳 之後就係EMT+終獸/雷姆+自己專LR既帳

有DMM 官方模擬 仲順過STEAM
手機掛機其實用好少電
熄晒高配置 再開防燒機

因為我地太多人都係重生
PVP有打到上去就知EMT有幾勁
未痴到埋去佢就放技

PVP 攻 雷姆 大貓 EMT 機械女
都幾難輸
守隊就必入巫女

我剩係見到PVP有人擺巫女都唔想入去哂時間 放技回血好慢

~哇
全部都無呀我
打人防隊巫女+EMT+隻大貓係前邊
我真係企係度比佢屌打
毫無反擊之力
之後每次遇到EMT都要RE走佢

打親巫女都唔想打
回血技動畫好拖

PVP好悶其實
每日淨係想快D打完50分就算

我每日打2場拎箱就收工

因為再打多
都係升下分
又無鑽
但升到上銀以上每日都拎下藍紅
算係咁

各位 下次有9600羊就唔好嫌貴如果唔係all-in都抽唔到

我係想一星期打300分換粒SR珠

係首抽帳黎？如果我比一兩百出黎買首抽帳應該好好多？
同埋日版掛機係咪進度會快d?

話唔埋可能大家都係小浩個網F5緊

抽返黎放pvp嚇人
都真係好煩 我自己都唔想打人地果隻

唔貴呀 佢唔俾我重覆課咋果陣屌

希望2週年會出 最好無上限

當然
你有錢可以買一個黎玩
自己去小浩個網揀下
揀完搵個巴打問下

無上限就棄game啦
邊夠d課長玩

有UR唔係玩晒

D課長全部UR+幾十
哇

想佢有自選 限一多D 好驚中重覆 9600果陣我2個帳首抽皇龍/破神撞哂重覆真係好撚灰

係要雷姆lr邊招技

FF下 連出唔出都唔知

咁其實而家入坑日服既話都好難夠啲老屎忽玩，練度差咁多，自己玩自己算啦

無上限仲得了
9600保1其實唔貴 我當你抽10次先齊都係96000羊 6-7000蚊港紙
人地FGO 抽6-7000都未寶5一隻限角

LV10個招

所以果時我都係課9600羊黎刷首抽

你可以預第一次買呢個ac 係學費嚟
你識點玩之後好快就會進入重生輪迴

1.5有一次
2應該有既
唔好咁灰心啦
最多咪到時再RE囉

唔re啦 課左成萬蚊仲re

果招係咪得40秒

唔好咁嚇人啦
一開頭我以為個位巴打係打機唔想用錢個D
咁如果用錢既,揀個聖劍FF 科燈,咁有心玩落去都OKAY既

RE係金句黎

答你唔到
唔知有幾多秒

一個AC抽唔齊咪玩多幾個當玩左

成日係到諗 一直重生追限ark 轉頭復刻點算

想問下兩周年幾月？
而家仲忍緊手 好辛苦

我打機都唔用錢（小浩唔計)

巴打add frd
想同課長做朋友
174959848

升乙太

辛苦咪抽1,2野發洩下

一兩百當買隻game 玩，但唔會課金追角追聖物呢d,呢隻game 應該都有唔小組合可以玩，我唔會追求極致，想培養起一隊夠全通關嘅隊就滿足

復刻都唔代表你抽得中

其實復刻俾你追都唔係話容易抽 當慳返一次活動唔駛課囉

岩岩有幫個個巴打望下
有幾個都唔錯
但小浩SET價每個都175人仔以上咁濟

你地咁講完 我又想搵小浩了

138934675

4月尾

想2周年先all in
今次破神都忍手先 我咁黑無可能中

咪引人啦
4月中兩周年

睇佢點玩啦 好似我初初玩就會上wiki睇/學成隻game機制玩法 基本上一路玩一路睇wiki/mon post
當你知道隻角點玩 啲ark 點配招
跟著就上股票網睇number
然後開始RE

咁各位巴打比D意見個位巴打應該要揀咩啦

的巴到時仲見唔見到你

我日日玩緊仲有掛機啊一定見到我

80抽 爆死左
SR張魔獸中得1張 招技得8LV
超砂又抽唔到
已經推曬N同H 冇石了

我有睇第一頁介紹，但見到張點心紙都唔知係邊d....

咁強烈建議你買個ac 玩
多資源 絕版ark t1角 已經可以推爆主線
主線都已經至少有6萬石

的巴

好彩今次啊伯破神都有 技師又常註
可以skip唔課金pass

大家加油捱到四月尾

都好難涯到4月，只要佢復刻皇龍要塞
呢個post傷亡慘重

其實都係要玩過先知
或者叫個位巴打上wiki睇t1 角邊隻合佢眼緣 再幫佢配ark

皇龍慘D既 物理角通用 要塞還好啦 大貓加護為主 但同時有機龍果張新ARK 雷屬30%

重生啦仲諗

我反而想抽大貓

今晚打埋集魂我隻機女就6覺星盤全開

推人入坑

我有18萬石等緊
如無意外2周年會有20萬石鬆D
睇餸食飯
巴打唔好比魔鬼引誘到

唔啦，t1角大部份都有
慢慢玩算

請問防燒機係咩黎？app？

推完主線既可以點算

新活動打分換果條鎖匙有乜用??

如果同預期一樣 出隻軍師英裝
又死一大堆人

點跟

必抽啦10分角

真係唔識睇，但見第一頁介紹 掛機快係v 科燈？
定無咩關係？

佢會自動熄到個MON 最低光度同你掛機
我睇過每晚用電量唔多
用電話掛穩過電腦 電腦成日無啦啦斷線

重生啱唔啱？

大家係咪都係活動鑽刷哂DMC
我技師活動得1萬分

其實加護 yoda 個d法師開5成星盤左右已經可以10秒左右H3-10
快靚正
你要2秒周回有排都未練好

目測336最好
抽埋張破神搞掂

等佢update啦，新pool開左實有update

巴打你岩岩話想練死一隊打天下

咁最好就係V ,再配呢個科燈+聖劍FF,而我上邊比既NUM係有埋便利屋

BTW你可以等店主小浩UPDATE再揀~

等個位巴打慢慢揀下先
畢竟愛都好重要

巴打你上wiki T1個list 睇下邊隻角睇落去順眼啦
獸類 戰士 法師 精靈 阿伯 男人女人睇你好乜
你睇完再話我地知 等我地幫下眼比number你

角色9.5以上個啲都係好強勢 基本上唔使學ark 已經好勁

Ark UR 係限定
LR 係合作ark 基本上絕版除非復刻
部份SSR 都絕版

強力推介劍聖

咁有科燈加護要唔要追破神

你有冇V?

想問下你地打幻英之塔 第2隊 會唔會落埋聖物好似一場都用幾多下

第3隻呢

多啲上水傾計

我一張沙蟲都冇 俾張黎

想請問一下大貓 加護 劍機 yoda V Nero應該用邊3隻？（UR得皇龍）

中意邊隻用邊隻

我個人對外表無任何喜好，只追求實力（但唔追求極致），如果育成速度快嘅組合更好，我唔會爆肝玩，怕半年之後都未練起一隊已經棄game

想問下你地打幻英之塔 第2隊 會唔會落埋聖物d 藍 紅魂好似一場都用幾多下

唔會
第一隊夠力爆過去既話
第2/3隊拎黎升LV

咁NERO好岩你
0SC 108星盤就可以打15999

樹劍個專武值唔值得換

樹霸

咁巴打你爬返4樓個post 有位巴打好有心幫新入坑嘅朋友 整理好T0組合 你睇返12/11分嗰啲再去小浩filter就得啦
12分嗰啲比較難 因為要嘅ark數量同角比較多 你搵到就最好即刻入 因為呢度好多巴打都同時mon 住
11分嗰啲就相對易啲 應該冇咁多人搶
祝你搵到啱心水

好彩係破神號 唔洗追破神

新手想問點解打完1-2hard之後去1-3到無得轉hard

我依家唸緊換唔換把紅鑽劍比佢
但係同皇龍劍比 係咪皇龍勁啲 多成60STR又有Crit

皇龍劍咩能力
唔記得左

9600 果陣係點
果陣未入坑 留石

好似221攻

方舟乙醚100％獎勵
封印之劍Zelvius 封印之劍Zelvius
MP + 20 / STR + 225 / INT + 143
屬性：光屬性
暴擊率+ 5％，光屬性攻擊傷害+ 10％

10000羊中唔中到破神

話時話 佢活動得技師同水著ティンキリ+ティンキリ 2隻一樣既角有1.5倍分 即係點都係出得2隻1.5 +1隻1.2架啦

10000hkd可能中

好

我去左日版WIKI數據抽
710抽中左
盛惠255600羊

我落埋順便學技 同升下 乙太咁

我都係用加護秒之嘛

岩岩先過左DMC 而家DMC果2張LR就好似RE0果2張咁絕左 望返呢D帳覺得無好大吸引力

而家入坑既話真係唔會諗DMC，難升滿又未必有齊LR號，直接養常駐仲好

其實要睇活動角對自己有無吸引力姐 係fans向既都會寧願要齊角齊限一套為主 係強度廚就簡單啦 跟而家D風吹乜就玩乜

update 唔到既...
入到appstore 話個app 下左架

有償石

我見到v 配科燈有講岩新手刷資源，想玩呢個 慢慢等小浩更新再揀？我唔急玩 怕跌落無限重生地獄

咁紅鑽劍好D

真

咁等小浩更新再睇下有無更好既帳

科燈 V 而家小浩都有好多,加埋聖劍FF都仲有好多

你玩呢個要有埋便利屋 DMC張LR，因爲活動過左你無本書

新入坑要買就快
科燈 便利屋 聖劍ff v

AC1/AC2/AC5 SOLD

繼續大平賣

好彩咪睇埋有無破神咯

第一隻養V既話其實同你玩常駐角無分別，因為而家入坑無活動打魂
啲人靠活動都已經升爆左

你玩到咁上下就知 當一隻角練到6覺醒+80SC就基本唔再上場
因為你打到既角色魂已經無用，無謂浪費一個角色位，練其他角仲好。

同埋你單純想打資源，其實每隻角星盤點到差唔多滿已經可以好勁好快
你要買號既話其實買已經絕版既合作聖物優先 例如聖劍FF、科燈
然後再買你想玩既角色，起馬之後有新角唔係因為隻角要用呢啲絕版聖物而搞到又要轉生一次。

咩野大貓、加護、機女、劍機、YODA、巫女呢啲之後都有機會係你抽新角抽到/再出，唔會絕版，當你明左之後就唔需要跟風玩。

玩兩個號真係屌唔緊
又要由頭刷過哂
早知收隻高練劍機玩算

唔會再上場既意思係唔會再拎去掛機，多數都係拎去打高難

科旗比左V用, 又冇破神, 其實係咪唔應該練加護
岩岩練好V, 宜家練但丁
倉有NERO, 歌姬,技師,樹霸

但劍機真心爽
簡直係賞心悅目

但丁上左T1

我玩左幾日台版大約知道基本玩法同掛d 咩，我都唔識d 聖物有邊幾樣係必需，揀到放出黎問下大家/其他巴打睇到有好推介 放出黎比我，但真係好野應該比人秒左

其實留意係留意絕版ark為主 日服佢送D必出ARK同必出角券都唔算少 長玩黎講D咩沙蟲異國都遲早有 而且小浩舊帳應該齊左常用既九成ARK架啦
佢話哂都登入左550日以上 D舊帳

想問問巴打，
有冇試過兩部機連攜同一個account?
想問問係咪會互通d data?
即係一邊機玩完，係另一部機入返，個資料都會update?

因為我岩岩試完，
一部iPad,
一部android既電話連攜同一個account,
有時就update到資料，
有時就係第二部機入game個時變返舊資料，
所以想問清楚，
謝謝

又撚狗 完左先加分 好彩課左但丁專

+1

抽到齊哂6件專

岩岩抽到，而家努力練緊技，頂住先

落中注 破神但丁我要進來了

有但丁抽唔到破神

機女終於10分啦，榮升世一

好撚狗 佢早一日更新都好
次次都係完左先更新

放工十抽

好似仲有h3-9？
但係一定冇h3-8

機女我又有

20抽爆死
30抽出yoda
係咪 應該收手

信黎做乜 參考姐 只係佢一開始唔3隻都擺T1 9.5分 直接將dante放T2 9分先搞到成班人入去投票搞尻佢

笑死 D架仔真係瘋狂投但丁

V 同dante 之間揀咗V
覺得V玩異常 潛力大啲

小孩子才做選擇
我全都要

無問題手痕想抽紅狼添

G持

終於

咪抽la
0.128呀

好想快D打把異老劍比機女

想問中破神嘅巴打係咪一隻手數得哂

係 4件

抽!!!

好 30抽 參與過就算
話晒都中咗yoda 同古代遺跡

呢個真係估到
練完去爬個塔就feel到非池中物

發覺比較坦既角色都係10/10
下次大家識揀啦

技...師...

升左9分啦 準備爬上10分

想問點解紅狼得升到80就無得突???

要解角色劇情

屌 咁煩架

技師成套技唔差架

物魔兩面減傷 高防血 高Break值 有霸體 無屬
裝斧上Break+120% 40%STR個個Ark打死人

異老有無攻略
目前練左DMC 3子 加破神加護100級

咩話 我老婆升左10分
好彩玩返大帳

邊隻

轉頭加 HKG GUY

機女
當初放左個雷姆emt大貓泳衣yoda3dmc龍王帳就係因為冇機女

仲有埋加護

10抽留名 終於有ark比我隻旦丁用

半日先得5隻海豹 第一次係連登apps台見戰果咁差

0.128% 真係唔敢抽

出d咁既垃圾pool想二Jer年前回收

新活動分數送個條鎖匙有咩用

半日先五隻
好彩無抽

本身都破神皇龍科燈🙄唔知抽黎做咩

想問點unlock hard

明明4-14 hard都unlock到

打哂H4

過咗H4-16 會有

模擬器10抽中
現實係300抽都唔中

想問係唔係唔洗理無限10抽
之後送果20抽先係首抽?

又要開始狂刷活動了 有排都未夠9萬5分

但丁都升左上9分既喂

無限10抽都計㗎啦
保底一紅 最好開到三紅+
台版最好開到飛海砂 SSR ark全中/是但兩隻+1其他 SSR
日版答唔到你冇試過

掃返d但丁帳先

成日抽到人 但係睇返攻略網 又唔係T0

主用 加護 DMC 3子 有要塞
洗唔洗抽破神?

9.5呀

T0 多數係限得劍霸同鬼刃唔係

日版最好刷砂蟲+零皇劍ARK/榮光/天弓 砂蟲做膽拖呢3件其中2件
二刀流個重要性太高

你係台定日先

日

屌你原來紅狼同yoda分兩個pool

Agger 日版跟呢個做參考

應該要試玩一排先好買AC
唔係就會係咁買係咁試

咁樣是咪可以開？
劍聖+海ark

300抽大爆死，抽到破產都抽唔到破神

YODA個池本身YODA個樣應該係咁

但係我隻眼已經睇到係咁

屌!!

大家覺得技師前路同機弓女會唔會一樣？
早期睇底後期又破格番

係咁買 唔係因為 吹奏邪教導致不斷重生咩

之前係咪有巴打放過 V單挑死神既片
想睇返

懷疑隻game同wiki同小浩夾埋
1.出新英 2.wiki唱淡新英 唱旺舊版限定ark 3.引人買小浩限ark帳

定係玩住先?
跟住繼續抽英雄祭?

有劍聖好好了

小浩其實官方工讀生

小浩本人係wiki admin
震驚連登仔的秘密

劍聖好嘢嚟 你玩落去睇下對隻驚有冇興趣先啦
呢隻驚好玩在於自由度大 可以叫啲角色不斷學唔同技能，你隻劍聖物理角但係你想嘅話可以叫佢學魔法/補血 etc
啲技能嚟自Ark 所以基本上後期你ark越多=招越多

你推下圖摸索下 有咩唔明上嚟問啦

你n推到邊

㗎仔啲片其實係小浩錄嘅

另外大家打異端老俾少少幫助
我打算找巫女朋友
本身升練左 加護 v neo, 100級，但裝咩技打會好點

你搵下唔同地圖 有時就四圍飛

破神係咪點都抽?

推N到4然後去沙漠搵H3-9

你而家係刷首抽定咩先?
如果係首抽唔介意花時間緊係刷下

首抽抽到破神咩

連登：抽 抽到有為止
個人意見：要破神搵小浩啦

睇你想搵咩

玩緊了
有加護 要塞

慢唔慢刷首抽先?
唔怕就刷破神好似好d 呀

過左無限10抽咪可以用石刷破神

又再一次證明兩樣野
跟個評分表玩＝俾人玩死自己
絕版野有能力就點都追左先

h好似冇3-8,直飛3-9 定3-10

加護學技係咪跟住架仔網個物理アタッカー型就冇死

想搵之前巴打講12分果隊 v 配科燈 ,唔知要d 咩

想問下由lv80突破上lv100嗰啲素材5*/6*(龍眼/世界之光)係邊度刷好？
係咪得育成度啲世界/異界/幻界有得打？
定推後少少主線會有得刷？

會，極度睇好

想問下呢家用劍聖 係唔係要學哂呢堆技能?

如果有巴打想係日版白手興家或者想試下隻GAME先再諗買唔買AC既話強烈推介以下ARK起手
鐵膽一定要刷到有-砂蟲-LV10既ARK SKILL 2刀流係所有BUILD既必須技能咁濟
之後就零皇劍ARK/榮光ARK/天弓ARK/異國ARK同灼鳳破ARK
砂蟲係膽一定要有....之後最好搭下面2-3個咁就可以開波
角色反而唔重要...因為都預左刷英雄祭POOL

係，主線唔會有

可以去友情點數商點睇下有冇得換

好少英會淨星盤就勁到爆（除左nero)
點都要等d架仔搵到破格玩法/佢出某d王/某d關先有用

係，但正路你應該升唔到攻擊4,因為一張係ur 限黎，另一張係合作，暫時絕版

隻野應該拎黎打王爆破用

Nero世一

已爆死
唯一收獲多張幾張魔獸

另外魔獸10係要＋40

劍聖俾把零皇劍佢星盤開到70-80就好勁

第時出隻好似dmc尾王要break先打得入既高難就個個追技師了

利申：有技師

主線衝哂未，仲有石挖既應該

咁我再慢慢摸索下隻game先

H3-10
但無咁好心機為抽而去推主線

普攻型V, 有段片可以單挑死神
同一道理理論上可以單挑所有 boss
我覺得死神暫時係最難boss

片最後有寫學咩技
如果要跟，個人推薦加埋demon's throne

零皇刷緊乙太得10幾%

嗰啲技要升ark level 先可以學到
升ark level 要用紅藍魂
紅藍魂池要用錢升

你升咗星盤先啦

想繼續玩就繼續試下劍聖係我果陣買首抽會pick既一隻
冇攻擊4 有其他技可以代替試下既

技師普池就唔追啦

隻game太多元素 消化下先
係唔係一夠石就去抽英雄祭?
見到有幾個pool 有個有ur ark
唔知應該點抽

係唔係可以學哂所有所有技?

你而家去打左活動關能力大個關先...每日可以打3次...
加巴打好友用佢地隻魔獸偷多幾粒晶石可以快D開星盤

每隻角色有SC(skill cost) 上限係100
每學一招需要一定SC
你鍾意點學都得 但係加埋個數<100

你講wiki 個網？
佢推薦果d 有d 係暫時冇得抽既ark 黎，所以有d 技你未必有得學到，同埋學果招技你首先要有果張ark

但隻game 好玩在，同一隻角學唔同既技再裝，可以有唔同既用法

冇練YODA真係打得好慢
吹奏下yoda 抽抽抽

86sc yoda UR破神 100lv水未用 未打主線 5萬幾石 聖物ssr好多 有意tg

噢
姐係裝ark只係為左升ark同埋學技
學完就可以裝其他ark升ark

想問下其實"敵にトドメを刺した時"姐係咩?
一直都睇唔明

暫時係,當你想用隻野打高難,就會念有邊張ark 配隻野會好勁

明白
見一隊有3隻角色
有冇話點樣配先勁? 定係是但放都得

擊殺敵人時

140抽得yoda 同星禍

巴打打咁快

廢事mon po 心思思想抽

$99

教官活動關會打到魂

留返老婆本3周年

等睇2周年射哂落海

劍機女都係普池唔駛追，但到你想要果陣就無架啦

劍機邊係普池
限定池好似

主要練唔到咁多 普通實有日歪中
劍機係普池咩？

N3-7之後冇關
想問係咪有隱藏任要打 ？

通常掛ark 係為咗個乙太
一開始唔使唸點樣配住
你依家最重要係開紅藍魂池/推主線/升劍聖星盤

巴打睇過呢篇野未？ 未睇過可以睇下，一開頭好多terms唔明呢度可以解答到你

推到N4，再去沙漠搵H3-9

V既2秒周回係咪一定要有以下2中1?
1.便利屋
2.詩集

其實打晒塔都叫做有2千幾石
係定期鑽石既珍貴來源之一
如果無課/微課 盡量新手盡量砌隊可以打塔既試下衝
而家活動暫時冇咩要肝，盡量肝主線 短期目標爆塔

係
便利屋 或
詩集+特技1 charge

偏偏我係冇ARK有特技1 charge

好好奇之後多人點玩 四隻機女切豆腐一定好壯觀

有巫女打塔真係輕鬆..

冇既話係咪要練歌姬

到時會加強隻王架啦

仲要有二刀流

又唔一定要奶媽嘅...只係巫女勁到唔太平衡

四隻破神加護,隻王仲識郁?

砂蟲一定要有

了解唔該巴打另外想問下水著個隻係咪support 黎

泳裝85/108
好快到妓師

想問科燈同聖劍係要學邊招技？

無二刀都做到2秒

半support?

想問下巫女打塔嘅話會唔會落屬減傷技？

好似好食mp 咁唔敢擺出嚟

怕搞到冇得回血

班邪教全民進場
到時候可能真係要分坦 sup dps 咁打 咁就好玩了

科燈要佢件裝
聖劍FF要LV8

how

我冇二刀全部頂傷秒唔到 點睇

可以做debuff角做support，打好多高難度關好勁，因為會令到d boss降防，本身打唔入變到打得入

有人就鍾意用黎當暗魔法輸出，甚至有人用黎做2秒周回

隻game好自由多變 太多玩法但係上面呢幾種係主流

btw 水著歌姬9.5分勁野黎

我落哂 啲MP500幾600 未試過會少過400用唔完

好似有講明魔法停唔到BOSS
會唔會連加護果招都停唔到BOSS
加護即刻廢左

無知一問
強化晶片點拎多D?

???????
超必唔係魔法

我好似落隻劍聖就搞掂

即係邊種

但用下腦都知官方唔會比你玩8次時間停止

升裝 武器防貝logo個隻石頭

劍聖加左上限呀巴打緊係秒到啦
冇二刀全部打12999都係差少少就殺到
所以一定要裝二刀

皇龍 機女 便利店 nero
一開頭玩錯哂，嘥嗮資源
就黎忍唔住要重生

咁呢個就要等佢出左先知了

個個好似遠征先會出既野

有咩錯

練返轉頭都趕得切既

開隻破神加護入街場TROLL人
係咁時間停止唔打拖時間

肯定有
然後肯定有D 100LV怪獸/機械人咁

好似PAD啲仆街洗全版毒鎖珠再走場射個波比你自殺咁

一開頭亂咁升啲無用角，點哂星盤
搞到隻機女而家仲未練完

但你要諗下
重生都難搵到皇龍機女
仲要D池重升

機女爆哂sc, 但似練錯技
都唔知揀咩技好

唔會蹝架

學完冇用可以熄左招技

唔知揀咩技入去

唔係話開特別集魂之間咩
點解我冇

20/2-23/2

想要d好友

Oh..thx
我睇左下面既18-25

好仆街

見有啲巴打話nero可以不停開第三招技
係要學咩技？

Sor 我慣左係咪都落劍聖 佢招靈氣好有用

Cls 遲左都搞得返

加左 ID RodgezY

肝完DMC 今日先開始打情人活動
想請教點樣打/打邊關 可以最高效率？

練完機女雷姆NERO V之後練YODA既我
發現YODA個星盤易升到癲

真?
泳裝個盤又係好大
正臭貨黎

岩岩問左佢聽日會有更新，但唔會有絕版合作果d 新返，即係只可以依家存貨中揀
咁係咪要起巴打你之前放果幾個入面揀？

屌爆泳裝個胎盤

我無幾個丫
幾個係另外個巴打
我得皇龍UR機劍咋

咁如果佢無乜更新就揀聖劍FF,科燈為主
然後角色就自己揀啦

就係搵唔到n3-7之後既關

比某個巴打買左

係咪加埋破神而家齊左UR

邊有咁完美呀
認命吧啦

好記得個位巴打齋講數字冇人理佢
一貼圖即刻冇左

唔G WO
問下先
不過佢無搵我講可能唔中

咁靚既帳號建議重課抽中破神為止
睇下幾易中 十抽就中

算啦,大家唔好諗咁多
等9600保啦
可能會同個巴哈仔一樣
一野中哂4張

果個真係CLS

個陣睇完我都打個突
雖然我都中3張

求高手

歐洲好危險 快D返黎非洲

學特技3?
然後回SCT技能?

我個陣係雙破神+莉
所以我破神+1

有冇課長係破神/皇龍10LV技

UR珠長玩換到都應該會有

但我估最多5-6技
6技以上唔係抽中多一張就升到招技既事黎

屌美股大跌今日一日就冇左成萬蚊

你地講嘅聖劍係咪 聖物果個 聖劍傳說2?

唔係, 係聖劍外傳ARK

呢個唔係叫聖劍ff?

打左5次都唔贏異端老，灰左

係聖劍外傳FF ARK
講緊既係呢個, 因為聖靈藥太勁

用V.......

用左, 搞唔掂

補充多些少, 有咩建議

你問題係邊 唔夠大力

好似咁低攻既你d人

2刀流左架啦
可能係配技+裝備問題? 唔知。
未知夠唔夠大力, 打異端老果陣用V普攻控住,
但其他角色自動果陣打精靈果陣好似好低傷。
NEO用緊秘裝統

打塔,yoda好脆要升d技比佢

其實可以搵個SUP上盾 / 上乙女+1000HP招技 / 放ARK
咁樣都夠做

如果有SC當然最好學+HP技能

你地會keep住課2倍？

技能書刷邊關好？

3-10實力3

打塔層層開一次破神都幾爽下

我會，不過我諗都係一兩個月既事
新手期有比較多ARK要升

但如果想極速刷幾本用住先，可以刷1-14 白色研究所BOSS關
帶獵ARK偷箱一場一本

冇升過sup
聽日刷h310 順便升下佢d 技，睇過應該升下瀕死，根性夠用一陣

有無魔法書

有呀 有魔法書
一次偷最多偷技能魔法各1
我研究過呢個都係最容易攞魔法書方法

掛3-10H 冇諗過呢D問題

Kela 已加，升緊

終於打到大貓專
加護破神世一

3-10 冇魔法書

但死淨大貓

其實有v就簡單嬴
成隻game變左easy mode

yoda件專係咪純加魔防有咩用？

【ラグロボス専用】属性がある攻撃魔法の被ダメージを10%軽減し、戦闘開始時INTの20%をMNDに加算

V 應該點配技來打高難度王

隻大貓夠血頂到
但係兩隻破神加護瘋狂開大，避過咗佢招全體大炮

但係我冇沙蟲，學唔到二刀流都玩到？
諗住抽到二刀先開始升隻v

普攻型

麻鎚
科登/機刃/剋屬武
鬥神秘石
紅玫瑰花

ARK用紅月，或者月下斬明+闇黑研究

killer類技
槌裝備
研究類技能
自動+STR, INT
堂, 月光
追擊, Double impact, Tripple imact
特攻boost
特攻類
魔轉相
demon's throne
reinforce

仲夠點既話可以裝+STR,+INT, 機械武器boost

唔記得左仲有二刀，同埋God heal

冇二刀輸出會低好多，但都唔係唔得
一定要配月下斬明日ARK+闇黑研究

英文名技反而唔知邊招, 除左DMC果招

reinforce係 滿左大技+30%INT
double tripple impact係追擊技
本身d日本片假名都係英文黎

有冇人知，希望我冇睇錯日文

追擊可以觸發異常狀態？

應該唔可以，純粹為左扣多d

聽日打左佢先
睇黎把廢老劍都可以靠V

nero 真係好痴線
我未6覺

岩岩再睇過
機龍ark 配技c,玩普攻流好似有d 睇頭

點樣整成咁

抽中個str hp def 大幅提升buff 就得

Reinforce邊個ark有搵唔到

巫女上咗十分既

一向都係10分

神獸lv8

機女都上左10分
之前泳裝上左一日即跌返落黎

新手入坑，請問駛唔駛刷首抽？

但丁哥 9.5分

軍師英裝流出情報

你UR破神射到乾晒未?

有Yoda 係未可以放棄 莉莉？

暫時可以叫係，冇時停既魔法好廢，莉莉又有bug打唔穿上限

乾左啦屌

控制唔到隻手 課咗2pack去抽
好在中咗，不過無守護，唔知有乜用

軍師
all in

又係鬼佬挖到數據?
而家流出得即係同之前預期時間差唔多 DMC完>軍師咁上下
睇黎都係下星期會出

25號主線更新，跟主線出

應該係冰屬近戰

軍師英裝冇咩分別咁WO

終獸準備

dllm冇終獸

橫掂都做皇帝 不如整浮誇d

好少見個營運咁撚識玩+掠水之餘又真係反感度唔算高

係由開左台服開始一波又一波既攻勢 盡在我掌握中既自信
但你地班玩家每波都要乖乖地交石 逐張UR復刻又無up又真係抽佢唔脹

撚狗咁撚

佢以前係咪咁玩

復活邪神和FFBE這兩個國際版就經營的很好，關鍵是什麼？就是魔改。我國際版的角色有你日版猜不到的魔改增強就是爽。

第七史詩和死神的國際版也經營的不錯，關鍵是什麼？就是合作全跟到，你原服有的合作角我國際版也有就是爽。

只有寶船有抓好這兩個關鍵，再注意一下福利和補償。

就算他需要坑錢回收代理費用，我想我也是會乖乖的把錢掏出來，請他繼續與日廠簽約 。

總歸一句，

只要代理吃相不難看，我們都希望能用繁體中文玩遊戲。
咁都叫吃相不難看

軍師又幾靚仔

打手

如果軍師係冰角用槍就好

blacklist左傻西台服 最多入去睇劇情

佢講事實 做港台代理你唔咁大貪 你跟齊廠既update 唔亂魔改其實真係大把人受佢呢套 你試下台服跟到RE0合作 應該真係扯得返唔少人氣

係咪LR ark?

開始捉到佢撚狗方式
應該會出唔係用杖又玩魔法 跟住出把專武int槍/int弓咁 再配終獸你重生終獸ac

正呀.....揀終獸其中之一就係準備俾佢

係

出槍角我會抽爆... 本身一開始玩呢隻驚都係首選RE0 次選想玩獅子王司

FFBE，唔課金靠佢送抽，成世都唔洗突D NV角

屌我都係 我首選玩史萊姆果兩個 跟住想玩dr.stone

史來母無咩愛 我都係因為玩左呢隻驚先真係返去睇返史來姆同dr.stone

但估唔到既係隻game係巴哈仲係人氣榜top 3
係輸俾神魔

如果佢史萊姆出多兩隻/史萊姆整勁d我就唔洗重生

又可以重生

今晚可以開始係steam玩台伏
必中卷中左蘭迪

新屎坑 果時動森都上第一

神魔呢期傾掂左鬼滅應該拉到唔少人玩去抽下野玩下 好似PAD果陣咁

邊個玩台服邊個就係鬼

台仔不嬲剩係識玩漢化版，10隻漢化都玩爆9隻嫁啦

神魔呢啲抄人驚從來都冇裝過黎玩

都唔新啦...以台仔d 3分鐘熱度keep到咁耐真係奇蹟

無玩過神抄 係咁岩見到隔離post名

屌你老味佢地打機攻略都唔撚追 攤大手板等人答

真係唔9柒重
最多少2/3招冰+成

公道講句
有d野係神抄出先pad先再出既

手持終獸聖劍科燈表示

因為呢幾個月D新坑無隻似樣 呢隻起碼內容夠哂豐富同自由
隻nier 琴日開服望過都帶唔起人氣

由day 1開始就係抄人先有神魔 仲要唔認
理得佢之後點出 點創新

我係手持
雷姆LR科燈聖劍
如果軍師英係物攻角..

巴打想問下雷姆LR 10lv技個buff有冇限時

認同
PAD有玩過 神魔都有玩過
的確有D野係兩者都無
亦有D野係神魔出過,之後PAD先有
呢樣野同以前高登日經(咩動漫角色最強)一樣
呢一世都無一方係贏到

牛牛不了

無寫auto應該一律都係40秒
個SC又唔算太高派3個buff應該唔會全部常駐掛

唔知呀
唔好問我
我都答過好多次我唔清楚

岩岩先見到有破神聖劍但丁但dmc活動已經過左

如果得40秒咁又唔算好實用 打長關肯定唔止

想買咪買囉 最少齊到一隻自己想玩既角+玩法 完左限活先跟風向係咁架啦

所以點解auto 技得1個buff D SC一招成6定7

但丁都係完左活動先上T1
架仔網撚狗咁撚
其實我由開左星盤開始就覺得但丁唔止T2

個時仲未知有呢個玩法 不過但丁用紅鑽劍都正

我覺得最實用一定係常駐爆擊buff
配爆擊吸血

好似miffy 鴨咁？ 佢都有自己出多個鴨嘴

我有兩個ac都課左專

點都吹奏左日本版先

鬼がかってますねの効果
評価 SS
SC 8
効果 バトル開始時にグランブレイブとクリティカルとスピードが自動で発動
又無講WAVE 係得自動會發動
幾秒真係答唔到,因為我都未練,仲練緊砂蟲
就LV10要練完先到佢先答到大家

講呢D話題好易世界大戰
所以我都係唔講了

想追返v開場出1技條件 係味要
str大過int
對面弱雷
兩格1技？

你講得岩
準備第N次回坑抽MARVEL

我留左好多石 有3個禮拜既20石 +每日登入成80石! 抽完算 PAD真係合作果下會開黎抽+撚兩下 之後唔會再玩

我都諗住買個多石抽下
我太耐無接觸PAD
好多野都唔熟
所以玩玩下就會DEL撚左隻GAME
相反神魔一樣,神魔熟少少,但見到佢條主線又長又煩
又係玩幾下一樣DEL

主要係META轉得太快...
冇玩幾個星期就已經跟唔上進度..
好易就令人放置PLAY

7週年果期回歸本身想長玩 但果陣已經變左一隻新限要抽3隻玩哂武裝化 而營運又成日出埋D仆街假鑽蛋池

好似str 大過int 就得

LC338各位點睇

V開場1技
1. Str > int
2. 有兩格1技
缺一不可

點呀?
又RE呀?

v 一定要用二刀流先做到周回2s?
我冇二刀流 打到上限12999 周回打剩血皮
有冇共他方法可以加到上限？

又

你唔係RE左既咩?
又諗住RE?

想買咪買 你要齊聖劍但丁仲有埋破神得呢個 一係等小浩更新

劍聖+攻

要買緊係買354

想re多次

戒左周回3-10了
排千年毒沼開心好多
好多海膽

我已經無睇

所以唔知小浩股係咩既樣

本身RE左咩下哇?唔記得左

但丁唔一定要破神既 有破神你最好有埋聖靈藥
冇既話帶皇龍OR其他慢慢捱到有必殺技出
本身但丁儲必殺技唔算慢

見到有幾隻有皇龍但丁聖劍 等佢多張破神

一定要二刀/劍聖
我好早就講過冇二刀打頂傷都秒唔到

諗住破神但丁聖劍 搭埋劍聖同紅鑽劍 應該好撚爽

佢呢個咪齊哂囉

諗起推主線 升藍池真係攰

點解唔用皇龍呢個等遲下真係9600 搏破神?

BTW最後點玩你決定

好明顯我唔係講緊佢想買果個AC啦
我意思係佢原本個AC冇呢D既話都唔會廢囉

笑左

笑 重生既人有邊個個帳本身真係廢 只係自己心思思玩完呢隻又想玩另一個風向 勸係無咩意思 學費係要自己交同領悟

除左破神 皇龍, 秘奥録『灼鳳破』都好岩但丁用
BREAK流

想問呢張有冇用處?
抽左20抽破神pool
2次都出左呢張

佢有機械裝備
好似破神呀,V呀
呢D要靠佢學上機械武
然後佢最後又有禽獸同盟都可以用
佢係除左學技外呢張ARK都無咩特別

唔係破神,係加護
自膠SOR

最有用就係招魔獸同盟

嘩屌原來技師活動換果張ARK LR黎

主帳差死神未打

紅鑽劍試下？

今年一定倒!!!!

講撚左4年

抽YODA打囉

樹劍同劍聖個兩件紅鑽裝值唔值得換

1萬紅鑽個件?

是

WIKI推薦佢兩隻著裝都係有佢地份
有1萬紅鑽換亦有用佢兩個咪換左佢

復刻dr.st la
想要司同琉璃

野仲有咩可以出
遲早實出翻科燈強化或者弱化版

出電話做LR ARK

岀左s2 當然要岀
劇透.........

今晚有得睇了
都係因為隻驚先追，又幾好睇

我有yodasc+6

其實紅鑽除咗抽野之外，仲可以點拎到？

見你地講到好易換裝咁

抽到破神？

買ac有500幾日login 點都有d 貨仔既
加上e 度好多人都好肯課金

我都唔想玩台版，有好野記得講我知

上次72抽

我依家係有兩格一技
12xx str
119x int
都唔識開場出電

係 所以儲ark向一定要入手

裝便利屋囉
我int高過str都係出電先

換完張ark其實都冇咩好換了

冇便利屋

咁你裝特技1特技2

呢張ark睇落好似麻麻地

你數值計左ARK未

免費野唔好咁高要求啦

要係編成果版睇數值
唔好禁入角色先睇數值

計左
係1311+78同1172+20
btw我用科燈杖 魔武轉輪
ark係+10%str
唔知會唔會影響到個數值

我禁入角色到睇係1233+40同1152+245

你試下裝個加多D STR既ARK睇下

物攻再高d,武器換機円

我抆左科燈杖終於識放電

我都係用科燈杖 一樣識秒放 應該係你STR問題

裝哂D物1-極咪得
拆魔+STR

我差極未學

招魔獸係咪學左唔開著都有效著左再勁d?

唔開著=無用佢招技

技師活動咁鬼小分既

帶技師,歌姬會多d分

其實本身佢預係2星期活動 但佢開早左係DMC尾就開搞到好多人掛住刷DMC無刷佢就變相少左個星期咁 同之前劍機果D差唔多 正常打足14日係完全唔駛爆體都實夠

呢7日盡刷算

帶左歌姬 加護 冇技師
都係得782
打邊關最好？

都係為張LR姐 唔夠95000我個人覺得好閒

諗住扲佢張10抽卷博技師同機龍

咁你最後果日爭幾多先計數爆水條數點都抵過拎3000石抽池既 值既 仲有其他資源拎

LR琴晚就換左

其實技師個活動除左換張LR同埋打完分數獎勵
其他野係咪可以唔使換可以盡快去刷紅狼個活動

V應該配邊個ark?

已換lr

手痕射左3千石俾yoda

推到可以掛機既主線
用哂D石佢

唔再推主線
就唔會手痕有石抽

nero上場應該帶咩ark?

主線仲係n4-5

弱弱新手一問
冇戰爭同異國 V應該用咩技先可以秒到3-10？

以下係我有既ark 普池sr/r大部分都有

隊哂攻擊1-極 魔力1-極入去俾佢 最重要係二刀流 分別只係54SC要求好多技 同你可能用到80SC先做到佢呢個特攻輸出咁

冇咩所謂

睇鬼佬用普攻V單挑高難度關卡係帶皇龍

架仔異常流帶SR紅月

冇星眼都得？

星眼咪又係增傷 一招就做到既野你可能要用幾招代替既分別 我都無異國咪一樣2秒速掛

如果d活動好似DMC可以咁肝法,以後剩係想玩合作角

V洗唔洗學暗闇研究
同埋暗闇攻擊加強
未有2刀 D普攻細力到呢...

108 左?我可以試下冇星眼有冇可能

DMC真係出得唔錯
每隻角仲有成3英晶換

暗闇研究可以學定
暗攻擊加強, 你等有弱暗既王先學都未遲啦
你玩科旗既話你既普攻係無屬黎

而家升緊
108左nero而家搞v

暗闇研究係異常黎喎
通常攻撃時、確率で敵を暗闇にする
呢招係配月下增傷+本身V星盤技隻怪有異常狀態會增傷

基本要滿星盤 其次要有二刀流 特攻boost 同起碼都有一招特攻係手 之後就硬塞D 加STR INT既技俾佢 滿血加STR/INT之類 我果隻無星眼 拎機刃+V杖 77SC係秒到的 未試最低減邊幾招先可以最低SC秒

V二刀流除左專武，另一把裝咩好

機圓刃

你有一招特攻係手+埋特攻BOOST 1下秒唔到全部怪正常都可以清左一半 第2下收頭咁 咁樣無2秒都可以做到5-6秒內一場

邊張ark拎的唔該巴打

港口俾錢買

屌，唔該巴打

想問下有冇麻痹增傷既技

佢咪話暗研究可以學
暗攻擊加強可以遲d學

爆擊12,入場爆擊,急狙
特技1
特攻
堂, 月光
不意打, 背閃
二刀,V杖,機圓,V書

9秒

笑左, 頭先你又理解錯破神但丁
你宜家誤會左我意思, 想點

但佢一開始個問題似係將暗闇研究 同暗屬攻擊加強掉亂左 我只係講返暗闇係一個異常狀態 debuff黎 暗屬性還暗屬性
異常狀態增傷唔係得テラーメルス 同テラーメルス2 咩?
状態異常中の敵に対するダメージが上がる

兩個問題黎架

問題1: V洗唔洗學暗闇研究
問題2: 同埋暗闇攻擊加強 (未有2刀 D普攻細力到呢...)

明未

唔好咁啦你

V 9秒太耐

頭先破神但丁聖靈藥單野已經想屌
當我盲真係

我係完全搵唔到邊度有技能係暗闇攻擊加強丫嘛 好正路會以為佢將debuff同屬性搞錯

塞str同int啦 不意 背閃 特攻收返埋先

當然知la試緊d 低配版,睇下有冇d低sc又低ark lv 學到既技又可以5秒內

好多都問冇星眼冇二刀

無學果堆特攻技個特攻boost無用

LR魔王第4招咪有

我都覺個位巴打係問
闇屬攻擊加強

有冇人想收岩留tg 棄左一星期無玩

哇
有EMT
機女

有暗闇狀態增傷架咩 唔係黑暗屬性攻擊增傷黎架咩

無謂擺係度晒料
睇下有冇人想收

補充番: 三隻滿星盤

唔想打擊巴打
但無科燈無聖劍FF...
都難有人收

暗狀態=異常狀態
有異常V就增傷架啦

呢度又有一位師兄混亂左

食飯唔試住
但隻game 冇一鍵轉build

我就係講緊呢2樣 但果2位巴打就直接一望get到原POST問果位巴打係問緊暗屬增傷只不過打左暗闇攻擊加強 咁咪當我錯囉 我眼盲囉

二刀係咪得沙蟲先有
開局見有飛船同海盜船就開左
但現加全部都二刀 二刀

擺明黑暗屬性攻擊增傷黎

無錯
係得砂蟲先有同埋某D角色既星盤

太多懶得,cap

算啦 而家要吹奏台版 如果一開始玩台版寫中文就唔會誤會

睇黎係你混亂左

咁應該無問題一定有人收了

Lee個acc唔錯喎

你最值錢係有要塞大貓 +EMT +科燈聖劍 一定要講出黎 個價可以升返多少唔駛小浩價

值幾多錢

依個應該有1k up掛

咁要問番果位巴打本身想問乜
你理解佢字面意思

呢個唔係紅狼pool咩 抽呢個無破神架嘛

幫frd問下

咁要睇返巴打想放幾多 同挖左幾多石有無專 呢個帳無專我覺得上唔到1K

咁我又覺得無WO
3-400應該無問題
唔算太高練咋啵

重點係有無專 之前刷巴D帳值係因為佢課齊

當佢無先啦
如果有既話我覺得位巴打都會講出黎

要問佢 好似你唔問佢都唔講仲有科燈聖劍一樣

響我角度已經好高練
利申仲未有1張10lv ark

無專呀 得呢d

賣帳個巴打 :下科燈聖劍要講架咩？ 我仲有破神皇龍莉莉3張ur未升懶得cap出黎

高練既意思唔係角色星盤點左幾多
係ARK練成點
幾舊一定得,
但1千肯定無一陣比錯希望個位巴打,佢真係掉呢個價出黎又無人買都唔知點算

sorry sorry

價錢由巴打們有心既自己傾啦 唔好阻人做生意 迫人買賣咁

okok

唔洗SORRY
大家討論下咋
大家都無錯

大家討論下

如果唔係EMT 係雷姆我就幫你狗沖啦

另外放多個齊DMC角+LR 神獸 YODA 劍聖 皇子 霸劍
低進度N1-10 有V專杖 (仲有7萬幾石)

EMTEMT
EMT好J
主線推成點

如果emt轉龍女/獅子王/琥珀我狗沖

收埋咁多

EMT有咩錯

新入坑我會買依個

想問下有專武 同無專武 差好多？
係咪好過 小浩d 首抽帳（唔計佢可能挖左好多石）

無時間玩呀 電腦又掛唔長機 算數

絕版V杖

個樣太臭串

一把專六舊 自己課金既話

點解咁多人憎佢 因為套動畫?

小浩D帳無打過任何主線/活動石

純登入拎既石
專武要睇下咩角
唔一定隻隻都要配專~

係咩
我覺得EMT好正
我都想要個個巴打個EMT
BTW我個主帳課左金了

再課囉 個個月都出糧架喇

好啊thx
咁現加d限定池入面會唔會都有機會抽中砂蟲?

同埋我岩岩先發現地圖有寶箱同有d地方要手動開
玩左2日都係全主線打打打

問題係我玩唔到兩個

有d英落專武可以幫你慳下技能位/打高d上限之類
不過我覺得買得有練度ac都會睇埋大概有d咩英 都係有係心水英先買 唔會話好需要再抽

我冇睇

砂蟲係普通野黎架~
全部池都有機會抽到
如果唔想RE就等下D大型活動
有時D大活動都可以換到D普ARK出黎架

砂蟲係普池ark當然限定池都會有

cant find id

即刻大把買家

fat fat

我唯有割愛唔買比其他巴打

呢類AC應該無乜了 好前期小浩個堆

因為你有科燈同聖劍FF

都話左會好多人放ac
我真係頂唔順開井果段開荒期

我都係

我經過左3日已經捱過左
所以還好

話時話GMT巴打D AC點

唔好問了

好似見到佢係隔離nier post

打塔升垃圾

嗰隻我都好有興趣 但已經分唔到身再玩

咩驚

Nier 新出咗隻手機驚

btw想問下v1技係雷屬 係咪可以學天空城雷神雷增傷同機龍雷增傷

係 但唔使裝咁多加傷技
V上限低 好易滿 反而二刀係必要

同埋開場自動加str同加int 係邊招 d自動xx同快速xx既效果睇唔明

但唔裝已經打到二刀頂傷

紅色+STR 紫色+INT
7SC=常駐 低SC=40秒

thanks

5SC果招綜合 其實係加咩架？ 除左STR其他唔識睇

白騎士休息10Lv果招 我照跟學 但有咩用都未知

棄左驚

好似係